SHF拉打特攝綜合POST955 天才入咗黑洞

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販大多數因武漢肺炎導致延誤

3月 25號派

日 25號派 港 未知

20年
6月 3月22截

7月 3月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.4

準備走數系列

新年留名

新手學嘢

mk post lm

你樓上先係死mk

why not both

留名

Mk圍爐post

新stage如果其中一支用三夾 應該仲有一對普通夾多

你mk西整到呢度烏煙瘴氣

新po lm

到

新手留名學嘢

預狙神好嘢

臥底

復刻

召喚泣鬼神

去咗yo女啦

訂咗1

你真mk

烏龍茶真係幾好睇

Siu4

人人到撳啦

如果把刀著左火會更正

眼神好正

mk臥底

新手留名

笨大塞俾代理 代理塞俾舖

新post lm

買左無敵隻時王錶好失望
冇獎身首歌嘅

大家好

好呀

之前我都伏咗一次然後賣咗

早呀老註

lm

每次啲gif都有驚喜

想睇太朗 應該未去到

如果係哆啦a預會好d囉

屌 辣殺時王

套電影？
唔知延到幾時上

有戲咩

幪面超人劍 變身腕錶！【Live Action Watch】

‼ 現已開放訂購 ‼

錶就開到，CSM就俾人搶左去

閪瑞拍心口要 無理由唔俾佢嘅

一見到卧底西講美空就諗起古思堯

Taiga有
動畫冇

三上叮噹妺

雞雞是日

港魂越來越少好野賣

佢日日都係咁

啲人咁憎港魂無所謂啦

係咪純粋將netflix果套動畫擺電視播一次？見trailer啲內容好似

係

頂 以為佢出第二季...

好似今年出出

咁多人原價放1.5w單嘅

同埋會出手機game

等到頸都長 佢漫畫又停咗

蟹蟹蟹

漫畫無停 只係未出單行本啫

自用唔怕

個個以為有得炒嘛

呢層當然

點知一板板

仲有4月貨黎緊
隨時一千樓下買到

唔知有冇機會3位數
有的買黎做第一條csm先

不再後追

個個見之前上到差不多3000

口號黎姐

成間舖都係csm

咁細盒又少USB

遲下變骨
一盒真骨跟一盒csm

動畫？我睇緊漫畫

訂一未

我睇漫畫咋

我差不多睇到live

兩個都有睇，有一集好似係外傳勁好笑

btw今晚係咪無party

over my dead body

同海海真係天作之合

哭泣去左yo囡

一卡展開 otk 點跟
冇玩bs 算唔算強勢

好多集都好正
早期調酒師嗰一話笑到我抽筋

今晚冇狙擊派對

螺絲批

店長你再唔醒的話...

即刻去重温下先

天才黎探我

嘩有新圖

Po返乃團
唔好搞馬場

你可以開

推

有聲

睇緊drive

今日開始有大靈脈玉活動打

我發覺shf post風氣愈黎愈健康

快啦

全靠你

黑洞入面乜都無，咁梗係健康

每日入黑洞 唔駛做運動

入黑洞涼都唔洗沖啦慳埋啲水費

跟你學嘢啫

冇入 咩事

大乳都唔見咗人

誰人_ _大大力

即係邊套？

仲諗住開d舊野玩
舊款sic 真係... 幾年冇掂過一玩就斷手

我睇左海盜藍套班會了
變態男+病態女 成套劇都癲癲地

More

睇下先

今日同frd打

一search烏龍茶 漫畫就有了，連烏龍派出所都要排佢後面

有無文字轉述

好似又係啲低收高放嘅閪嘢

可憐既學生哥徵唔到仲要比人屌...

唔算新圖
呢張幾性感

梳囉
毒撚冇fd

聽朝又有乳田新圖睇

home office有得翻夜架咩

最近乳田update 得好快
一日幾次

Chase

隻色好膠
入唔落手

係呀有愛唯有硬食

哇 呢隻色

型到

完全變左身咁

因為有剛既愛情

對比之下原本隻色成隻裝動咁

本身隻灰色太膠

我個隻仲健在，build天才個隻先伏

買雕魚燒

笨大下一隻可唔可以比佢打尖先

過氣野冇人記得

我有買鯛魚燒，表示幾鍾意唔後悔

想天才出先但希望Build line仲會永續

不了

Mebius搞咩...跟人間體一齊走樣

清完功課聽日睇下會唔會一齊玩

隻king諗起短褲戰隊個國王

水晶王國國王同反派個個都幾靚
係公主頭頂放左個奶罩係度唔知想點

個頭太多金
似royal mega master多過king本人

早晨

早

等你嚟俾我鞭

西西

互相傷害吧

咁我都係同自己班frd打算喇

玩住等貓同雀仔

伸手一問 hazard build 左邊個隻咩黎

Gatack?

瞓啦

身首一問 上面超人啲圖好型 係邊到出嚟？ 超人另外啲故事嚟？

手機game角色

miss左幾張

好型 同之前Netflix 果隻好似
不過武士巴咁夜仲唔瞓

2隻hazard 好正啊

同系列黎 不過呢d係game公司按原作風格設計
應該只for game 漫畫唔會有

睇完猛禽小隊 訓了

估唔到有生之年仲可以見到zearth有新野

係game有份已經好好啦

特發奇想 到底真骨彫係咪排緊隊再販
定笨大隨心抽黎再販？

未收工

同BM Rah一樣 全新未開已爛

刷牙變身同打打下要洗手

唔可以

隻ankh真係好正我都有隻

裝埋對翼仲正可惜冇位

早晨各位

PBHK 今個月WOZ GINGA冇延期

不嬲都話無只係佢未通知幾時派之嘛

無訂

難得用布系列

要支持下啦

都係冇訂

咁多人冇訂

Ginga算幾型 但我想佢出忍者

Miss左閪手同張敬軒
買依隻greed版都好

大家早

其實greed版都唔差 有機會都想收埋其他幾隻

新年限定快閃CSM都係25號送

港魂多數集中曬一日派

反正PBHK一定係每個月25號或之後派

得啲超人變身器會延期
Btw收封新出貨email仲未收到蟲蟲

1500蚊收左6隻

日本果邊都延咗

咁啱ooo貓又就出鳥又通販姐我當初都期望佢出neo decade同kuuga小野寺個陣出返原版再販結果咪又係冇

早呀老

而家連個註字都懶得打
死仁王預

兩隻同步出

永續build line咪呢世唔洗出龍兔

想響鬼再販 見甲鬥都搞左次 到時出埋裝甲響鬼再販埋響鬼

問過隻evol cross z 未 想兩隻一齊出

笨大：唔好意思 display only

黑洞evol 都唔知有冇

我又何嘗唔想響鬼紅呢次我覺得個時機再販最好不過佢唔肯都無計

mk

老mk

死mk

隻cross z magma 就到了

都幾快

間野係美國 我又揀左最貴嘅dhl

Rich 美仁？果然係有錢仔

唔係美仁阿 係美國一間玩具鋪 其實運費差3蚊 一個要個幾2個星期 一個只要幾日

老黑yo緊女 唔得閒理

偽毒可恥

翻完工好撚攰啊大佬

OO睇落都幾好

收到

我條電王csm同hyper zector都有email

快啲出OO S2/劇場版/外傳機仲好

早雞

臥西早

預A早

我Honey ig張新相屈到仆街 想點

好快會出架啦

你班仆街整喊人嚟對眼腫過佢心口

油王又到你頂更

我愛美空

Booster好似5月尾出

早哭
多謝你

油王好嘢

笑死

係5月尾
今個月尾拉打

Cls

要求樓主置頂

不知幾撚正

突發！！！
逃生門！

要一 已pm

你咩都要一

學你咋

留名學嘢

留名跟預神學嘢

咩都要兩盒thx

四合一到未

到左
無心機劣

出左再諗玩

集氣集氣

雄哥仲有西食

油王火力全開

以事論事咋

雞龍哥食好西

想跟雞龍學嘢

我數碼暴蟲都未買

開左副藍綠數碼粉碎

琴日有位巴打po條link見打到好快
瘋狂進化加煌臨

下

今次d色紙好靚我散買左01

終於有新圖

水印好乞人憎

琴晚貼左

啱啱睇返爆米面書
Build佢寫4月再販 5500yen $398
但佳之選係6月再販 3850yen

未來人

好奇係咪有兩批貨

有佳之選邊個仲要個濕9地台

個濕9地台搞到貴左

色紙feel banner

左邊要一thx

正常展開

飛蟲獸加機甲龍獸啲core多到

入左1000%rkf

1.37 m

裝動wfc

聽住先

條腰

呢隻真係點買

醜死怪

利申買裝動係為左粒香口膠

六粒齊啪係咩感覺

6粒食哂 但分半鐘就冇哂味

買多幾盒囉

買少隻買多幾本

Amazon買左新個本
佢個樣同副body真係可以扑一世
以後唔屌其他女！
真係好撚正！
完全女性，好難得有樣又有身材
又似混血

蜜瓜味香口膠好好吃

睇真把劍槍可以拆
不過好似無比劍伸長個mode

一無味就食一粒

時王怪人有冇雞會出shf

食玩有機會比RKF好睇。

我有白花個2本夠了

無位出了

Another rider果set幾型

好型呀

Rkf同食玩比 其實係 上一半色vs貼紙
睇你接受邊樣多d

Rkf啲關節好啲 好經濟

Rkf 海海見人斷過

就係我斷過啊
仲po過上嚟俾大家笑

笨大真骨都斷 rkf就斷都正路

都係乜空嘅錯

一早講咗乜空陀衰家

又狙

兩樣都係啲純止痕既嘢不了

駁唔到

又多位巴打狙擊，就黎變七天王

我加入返做第8人

減返我ok?

你臥底邊有得走

你首席臥底

臥底西，你係隱形嘅狙擊天王

召喚油王

應該買咩顏料去補油

SMP好難搵

咩嚟
btw姐姐搵你

有咩可以為佢效勞

大家早唔早

晚

想同油王你展開激情對話

臥底西早

+1

蟲蟲正

花音同紅中間果個係

個置頂

預閪早

幾時出assault Vulcan

會唔會直接出動物園

應該唔會掛，把波板糖槍mode應該留左比佢出

Shinning assault hopper 開左啲assault 系列嘅料 笨大應該會重用

下咁得意

個平面圖

嗱！我唔係一模多用架

算有誠意啦 當年桃姐個素體 同男有咩分別

01又劇場版

好似慣例嚟

不過我都唔肯定佢同Zi o同套究竟係zio劇場版定01劇場版 未睇

zio果兩套浪費人生

01果套未出碟就未有中文字幕

迅個變身好HEA

Zi o over quarter 真係垃圾 zi o同01個套都係？ 本身我對01同zi o 呢套有啲期待

有點混亂
01與zio果套未有中文字幕未睇

總之 zi o個套 over quartz 係垃圾

誠惠297000曰元

咩事 出咁多迅既 衫褲鞋襪

碟都未出
香港上都未上

2盒thx

想睇呢套 怕中伏

令和first generation 實好睇過over quartzer
Btw希望今年個標題唔好咁hea
又叫real eyez

呢幾年幾個都算幾型嘅
be the one, over quartzer
real eyez都唔差嘅

傻泣早是咪聽日拎色紙

各位早

又J我花音

好心分享俾人話我J

本身想搵ed舞睇，結果淨係搵到圖，究竟跳緊啲咩

你有無J到從實招來

無

有無綠色睇下

唔識貨

現在整

睇左銀魂戰隊

J左

搵到有片雖然唔係完整版

呢排睇電王健套醫生劇 真係好型

集集睇完都覺得似中左閃光彈

有無睇drive涼真套劇

ブチャラティ

重點唔係呢到

佢又真係做得幾型，佢隻眼仲好有電力

把聲好磁性

一早鳩收好眼瞓

又OT?

琴日冇啦
賣仔啫

約朝早交收有無加50

比咗八拆

迅仔幾似伍公子

點解或人變左弱智咁

個髮型搞乜

我老婆呢

或人食煙！？

你隻眼係唔係有事

佢個名

屌岩岩訓醒

出來了

壞半年都好野

理性討論
人可唔可以無電話咁耐

美版真骨有望了

又會咁岩兩樣野都壞哂

新戰隊太兒童向睇到好老尷

佢似係周圍封關冇得走 先焗住出黎

不如話有差佬撳佢鐘仔

都有機會

壞半年

竟然做到嘢

自問唔用電話電腦一星期你得唔得先

1日都唔得

呢個時代邊有可能可以無左咁耐電話/電腦用

會唔會再俾啲假希望班苦主會退錢

又拖多半年

苦主grp好似話唔要返啲人錢都要佢入冊
佢依家好撚驚

咁搞落去，可能博啲人最尾不了了之左件事

睇班苦主肯唔肯堅持啦

呢個劇本咁熟口面

你懂的

我都覺得係咁

生命之水

晒氣啦 等跳樓啦佢

如果真係黑警上門搵達人, 咁達人遲下係咪都無機會走到佬

$200抵

無記錯shf有隻都係好平

lv 0

條腰帶個抦都錯色

本來諗住等呢隻frs
但出嚟好似一般 都係俾多少少追返隻lv0算

你衝住認 講經咩

深紅心底話

新手一問有冇邊隻frs係出得正

如果肯上色隻隻都好正....

從來冇認

絕地冇事巴嗰幾隻

推薦Faiz

Thx

公認臥底

我而家想揀返做好人

有冇人知而家全新真骨1號咩價位到？

之前係咪有師兄話想要dodo條key?

得faiz推得入手

唔啱聽嘅說話聽唔聽
你唔覺得你每次開槍嘅時機都好唔自然嘅咩
如果你克服唔到依點嘅話，你永遠唔會夠我隻fc鬥fc鬥fc鬥

Faiz kabuto wcj通街都無咩貨就知
一隻未出真骨 兩隻係暫代真骨

睇好月尾隻kuuga同遲下電王

所以同李小姐咁friend

連你都咁

李小姐一睇就知乖乖女

I trusted you west west

一睇就知undercover west

必入電王 月台FORM

好似Kabuto咁 模型可以入嚟擺Masked Form

frs有可玩位係真骨無既 咪可以why not both

淨係識素組

gundam marker補色+貼紙

今次又真係幾難跳

可以賣到咁平 無幾多間 而個間野已經唔會再幫襯

想入哂平成至令和基本form shf（唔計真骨）
依家有時王 火箭頭 01
如果要收齊大概幾錢

呢隻SHF好似都係三百幾蚊
模型錯色要自己補 又要貼紙地獄 冇必要用兩舊水買難受

Exaid shf得啦 除非想砌模型/鐘諗佢隻眼醒神d

有啲好難搵到

唔難搵的 留意多D fb...

呢隻SHF三百幾蚊咩..fuck 早知買SHF啦,仲以為要5-6百

facebook群/行街鋪有時會見到D lv2或者lv0四舊水有找
香港Y拍而家都仲見到有lv0 5舊有找

又引戰

狙擊手黑崎好嘢

🚬🚬

lv2同lv0個價唔係差好遠咩

lv0 以前290
lv2 無單車以前700
你無記錯

原來以前差咁遠
我ZIO年代先入坑 呢排見兩隻都差唔多價位咁

lv0升左唔少，lv2就插左唔少
lv0試過撻訂買現貨都可以平過找數

我一直都想為左個殘餘生命膠牌同神檀黎斗紙板買Lv0

我而家四合一都撻訂買現
平過我尾數580

瞓咗成日
點知仲未爆post

少咗班偽毒雞龍推post

偽毒應該去咗陪女

真毒日

屌你啦又屈

睇下仔

你公認偽毒

成鳩日屈我偽毒

大家一致認同

聖誕海傍

有女就直頭個日唔上水啦

去咗名古屋m記同jungle ,之後買咗兩盒

恭喜

聽講不破係亡

最後一撃去日本

唔係個tb咩

最緊要人無事仲有機會既

聽講 其實有五個人
不破係「.net」

上個月頭去個時已經覺得有啲玩命

平安歸來咪好囉又買到奶罩

有鳩雄去帶頭去先

雞雄帶隊，直接去吉原

會唔會再分細d
粒點其實又係另一個人
墨=點= .

有道理

支持

院友開始發作

點一個 n一個 e一個 t一個
個個都可以變拉打

老實講我唔多信不破係亡
亞克咁勁整到人類耳仔
點解唔幫滅同迅整人類耳仔

為咗區別真人同機械人
特登留返耳仔

唔好玩不破啦
真心幾鍾意佢角色塑造
但係若果不破真係既話
又真係幾幫到佢人設成日有既衝突

亡好似係男人婆黎 1000%個前傳show個樣
迅死左 滅被捉個段時間咪出現過

若果不破係真係改造人
識變聲其實唔奇

神代劍ver2
自己係異蟲 立志要殺光所有異蟲.....

我見佢前傳嗰度嗰個話係亡黎嘅，我以為嗰個男人黎

今集迅係薯片耳邊講「我地」一齊救走滅, 又話可能近在眼前, 都好撚明示下薯片係亡

演員名單有名 識隨意變樣既話 咁我無野講

應該個男人婆「亡」既人格放左入薯片到

未到最後真係唔知點
但老實講，我聽到人話不破係亡
真係唔信

2隻邊夠至少10隻啦

入埋第三隻就P圖架啦
比多少少時間細佬我啦

如果係前傳舊式亡死左 變左不破 我會罷睇一個月 之後補返

Btw仲未解上次追咗入倉之後搞咩

未必亡姐 如果不破要係中途轉反派
到時話佢創傷後遺 有2個人格咪得

上面加密睇下條頸似唔似

好似我走個時架毒船先泊岸
罩我啲朋友比較需要

跳虎就識

唔好扮嘢

真係唔識

雄哥去海旁就溝到囡,唔駛去吉原

我都想有女

不過亡同埋不破冇同時出現過 係同一個人都唔奇
同埋突擊狼 黃宗澤都有問到點解不破可以用到突擊狼

同埋不破變身塊面成日有紅線 唔知關唔關事

前傳個亡同宜家正篇個‘’亡‘’ 好大機會唔同人黎（除非拍個時未決定咩人做 搵臨記演住先

上面有比較圖 個黑衣人條頸又幾似不破

今日一入話現時點有人偷拍

媽咪我比人拉左呀

不破係卧底真係唔太接受到 睇下佢點吹

喱個年代仲有人搞啲咁既嘢 上網乜都有得睇啦仲需要偷拍咩

睇zio睇化左 今日既我打敗昨日既我

Btw希望快d完左個對決去

少爺占

連續2日訓左成日 繼續趕功課

好事嚟

想繼續瞓老闆早

好多野做 今晚又唔洗訓

這就是青春

瞓囉

無得換劍身 好短

Metal clusters hopper 個把膠劍短啲定呢把？

增長..

目測佢短啲

咁都幾短下

短小精悍

早乳

但呢把起碼design好過 些撈溫把膠劍仔

好焗

濕鳩天氣

把野二合一咪幾長

啲廢老就除曬罩

巴士好鬼熱

係 扭盡都係無乜風

早射

返工啦你

搭車好麻煩

唔麻煩純粹焗死人

抵啦早哭

瞓到出汗比人睥

準備送死同啲人勁撚近

諗定晏晝食乜

美空bb開Live唱歌

唔睇都知魔音穿腦

小心廢老

郁啦郁啦

係精神嘅

好好聽架

Miss左

真係見到d人開始鬆懈左

無辦法 啲新聞開始集中講外國點爆法啲人就覺得唔關自己事

如果唔係香港人個防疫意識強，一早爆到七彩

黑崎老母幾時做埋臥底

堅持唔到 幾強都假

係... 唔好講話廢佬，一開IG就見到身邊d人都出街gathering

泊巴早

痴撚線
日日講啲新聞同身邊事比兩老聽 keep住提高佢地意識

上兩個星期啲人都開始去哂行山鳩遊

奧山老豆早

我都係，但佢哋都堅持每日出一出街行下好彩係戴口罩同洗手

我見到BBQ同打邊爐

最怕出到街佢地會戴戴除除

奧山

Burning falcon

有冇加磁石

呢兩個真係不了
一班人同枱食飯都未太接受到

敏感呀 哥哥

我都係，而且我數住d口罩，一定有重用

佢成套野加埋洗唔洗40000日元

係新年後都無出過街食，每次都外賣

會唔會變成下一張廣州gif

我都係
叫咗佢地好多次唔會重用 聽完都係唔理

全套好似¥42萬

朋友都無約

你估條鏈遲d會唔會出

好勞氣

佢講完唔怕仲要陰陰嘴笑呢吓好撚嘢

笨大 ： 其實唔難

依加放工就順便買下麵買下罐頭，毒喺屋企最安全

究竟呢啲人諗緊咩

加多本奧山寫真
咁就一個晚上

日魂有，個手機扣要自己加

飲多啲涼茶無事

又重返去飲板藍根個個思維

想買埋月曆了

有時都唔知點勸

自己煮最穩陣

港魂會唔會開呢套衫呢

自己煮 唔怕

仲笑人著長袖，認叻自己著短袖
就係多得呢d人以為自己好撚勁跟住奶晒嘢傳晒俾其他人累街坊

學無止境
支持

Exact7ly
無人想知你怕唔怕死
但你咪累屋企人累埋其他人

慳返啲錢買奶罩

臥底臥底

好貴...有幾多人真係會買

計中計中計中計

@雞龍河

印象中次次開cosplay衫都會缺貨

最慘係唔止佢一個死，係全家攬炒

黑崎世界第一

要一返工着

黑崎好嘢

傻哭好嘢

JK

套劇都係鳩鳩地

小巴又靜靜雞po墨

代答

大紅棗

偷偷宣傳牙墨

依排睇得多罐頭，先發現到有雄哥牌

早啪

條手連扣住staff card

大勇咩料

大勇係雞龍狙擊手

雄哥早

你又宣傳牙墨

答得好

雄哥飲食集團

扮咩吖乳

哪有

今朝睇到

所以雞雞啲女大多係熟女

黃連者只係輔助
花音先係主角
小巴又偷偷J 花音

無 純粹好心分享

雄哥間麵包店執左

咩事

我都仲未食

仲有DVD

工場啲姐姐雄哥好野

大雄 (結業)

你真識食

想買本齊研鳩

無慾無求

買啦

不過d DVD我開都懶得開

用PS4播

黃連者個名好正 射水為朝

身子虛就補補佢

你就好啦

預總痴撚咗線？

咩料

買囉 過咗手癮先

正常路線個post靜過太空 好似係

觀塘仲有一間

又無新嘢出係咁嫁啦

痴撚線

忙到仆街屌那星

但就算點痴線都唔會嘈過美空

好正

天才呢

人妻 五十路

我等緊

你啲嗜好係咁就唔好拎出黎講啦

明明唔想提你都偏偏要搵佢出嚟鞭

依度有SHF就貼SHF，無就貼女，再無就....依加咁

咪就係

打撚咗咁耐機要還架

見到佢出片就知 唉 今日係星期一

我先冇咁重口味

雞雞你啲姐姐點攪

夠鐘起身........

煮野食啦

係咁㗎啦

放得嗰兩日假心理唔平衡 — 狙美空
刷唔到大細金 — 狙美空
無天才出 — 狙美空
臥底西上水 — 狙美空
諗唔到講乜 — 狙美空

有無人有異議

個市跌到仆街我預今晚又OT

平時都有做下嘢架
瞓覺多過打機

搵黑洞泊撈返隻天才上嚟

係喎正式返工啦喎

武漢肺炎導致ot

鬼國復工中

不考子.gif

星期五屠咗半朝龍

1000% 同意

雞雞心諗 正

今晚囉

諗緊入市

click入去咪有圖

廟細燈籠大

做啦望

所以當睇唔到

click 查看

查看

Tawawa🔞

比村老師好健康

以前星期一都有留意下

屌喇星，跌成千點

yo 佢哋等咗好耐

全部都係我D女

趁我未上水就開戰

我哋狙擊八天王永不遲到

路過

跌先要入貨

其實我都係路過

現金越來越唔值錢Yen又上返765

你臥底就算吧啦

明明你係臨時會長嚟卧底

話說邊8個

口罩焗啲定棺材焗啲
俾老母屌到仆街

已經增添到8個

點解越嚟越多

姐姐啲ff

我
黑崎
膠羊
臥底西
預巴
女上泣

早兩日仲有兔巴同油王

你唔係幫手就快啲瞓啦

有無興趣加入埋做第九個

好波

呢句真係

想跟隊

喊到對眼腫過心口真係經典

我明明最公正 都關事

早雄
聽講你鍾意啲成熟少少嘅女人

已批

我係黎幫手架

綠色有

依句好絕

咁美空對雞雞嚟講可能又真係太嫩口

所以先想買股票同外幣

預巴做足功課做埋囡囡CS

大勇

收啦

笨大：武肺 唔開新模了

泊巴

升到上76係咩事

淨係唱左少少Yen諗住遲下用
無乜多餘錢買股票

星期五叫你打唔打

股市又跌，油又跌，所以去返Yen避險

開左d大媽都一定好hea求收工

反而佢哋等錢洗會搵命搏...

係咪大乳你開

咁都有圖，預巴上左癮

咁又係...

可能趕進度，無QC

live左
1001

港魂更新咗出貨日

乳鳩幾時入咗隊

QC食得架

好嘢

Woz

再咁搞8算都有機喎

今個月應該會快啲 話曬啲嘢延曬期

我都一樣唔知自己點解入咗隊

黑貓都係撚狗

玩多左SHF之後對QC已經無乜執著HT中少sad都唔換了

咁快變咗8天王

Shf都買唔起了

好多人冇訂

係既臥西

找數貴左

1001

要一

1001等預巴開

乳乳